我係做私家醫院醫護我屌你老母正苦

我係某私家醫院做醫護
依家支那狗開始入黎私家醫院

我屌你老母林鄭你唔封關係咪想我地死撚曬？
公家要抽生死 依家私家要逼啲新既en去做分流

依家好撚多個撚個支那病人食曬panadol先入黎
有無武漢肺炎都好當入黎body check

我地依家好撚驚 我唔想死住呀屌你！
死都唔想為咗支那狗食

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

.

我非醫護都想屌林奠，做咩要俾支那人入境

辛苦你喇CHING
有冇N95？會唔會罷工？

眼睛係咪會感染？如果係，只要接觸過就等於硬食？

罷工，放假

罷工

Resign la而家你地係專業人士
佢求你做野

唯有罷工係出路

劈炮唔撈啦，第二時一定唔使驚冇嘢做㗎

聽日就遞信Resign

我地私家罷工就會炒..
同埋啲老屎忽淨係推我呢啲en/新仔去前線

我都想辭職
我地私家醫院係新仔入職個陣有簽約
辭職要賠錢 一賠就6位數字 邊有咁多錢

命仔緊要

唔做野, 佢吹得你漲

真

你要條命定要份工？

份工，投胎再返

唔罷工係等死

收檔啦
你地私家有咩屎咪又係叫佢返HA醫院

夠無恥就得, 唔通抬你入去做野咩

罷工啦屌

工冇左可以再搵，命得一條

唔做野派落分流都死啦
就算企硬 私家醫院啲高層好撚仆街架
會mark低 搞到之後既實習fail
再比a/n更 但當日下午要返工
我試過 發夢個陣試過

你辭職佢哋驚過你啦

私家都有肺炎載體？

私院喎

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

私家醫院你估真係醫人咩 公司黎架炸
有錢賺 啲高層係office收錢

你收皮，驚咪唔好做

醫護罷唔罷工，關人撚事

疑似港人

可以點對抗 合資開間黃色私家
只幫香港人睇症？

私家你咪又丟返比公立

勞工法例應該唔俾賠咁多
同埋生命危險所以唔做，哩樣有得拗

間野一定唔想提自己以咁多支那人
大佢屈錢就開名爆大鑊
睇佢敢唔敢

我話你地私家見個病人有武漢肺炎病徵即刻九秒九彈佢去HA啦
係都我地HA醫護驚先啦

...........咁似乎香港已經OUtBREAK緊
仆街陳姑娘

點解咁得意依家先鬧 公立有呢啲症好幾日喇喎

辭職再sick leave

你都on9
我要返工我都唔撚想
我唔係偉大 但個矛頭指返去政府
因為政府無能我地先會有咁既結果
政府有能力既我地醫護唔會咁徬徨
依家講緊唔係有明確數字
而係政府繼續比人入境
一直增加人數 增加人數=增加風險

命仔緊要啊 巴打

鳩做博炒算啦

唔會架
只要「客人」答 唔係武漢黎 無發燒 少少感冒
就會入到黎 唔係我地放入黎
係醫院為咗賺錢需放

賠？係咪果D平價讀COURSE SCHEME

走吧啦

你地的確慘啲 我地私家知道係高度疑似我地就會彈
但中間好多走灰色地帶入到院

認同 你地走哂咪佢地去囉

又係你呀請善用起底功能

屌你炒左最多咪番HA
命得一條 自己睇路

私家就食撚屎啦
唔好唔記得當初有人"可能"中招 你班撚屌叫人自己去公家醫院呀
白車都唔撚幫人叫呀仆街
搞到條友去左MK行街呀屌你老母

無大陸客照住
你d私家狗會咁高人工?

睇左我post未，世界就係有得有失，行行都有風險，錢同命，你自己揀無人迫你。
政府係仆街，所以？
命係你，死撚左政府係有責任，所以？
你要返工你唔想，有邊撚個想返工，有邊撚個唔想唔返工又有錢，但事實就係事實，你要返就遇撚左。

果間野未必同佢有關，你屌佢做乜
BTW邊間咁HEA？

逃落香港果班多數喺窮人 大部份去HA

一日唔封關
一日都唔會舒援到危急情況
難為世衛同政府仲話唔危險

本來香港唔危險,依加咁多快速加無規限地落到黎.咁搞法實變到好危險
其實係咪專登俾幾日大陸撚落黎醫病.然後先話閉關架?

咁你唔叫克警罷工？
咁就真係細路唔駛沖啦，逼D醫護做乜？
佢哋做到自然會做

走左去 tun pok

辭職啦，又唔會冇工開

咁佢唔開醫院名就當係佢果間啦
又唔想人誤會係佢果間 又唔講自己咩醫院
姐係又要做雞又想囉精節牌坊

公立又好 私家又好
可唔可以唔好分化/割蓆
我淨係想提大家一句 私家有機會黎料架啦

03年沙示個陣，就算死都係為香港人而死
而家為左班食蝙蝠既支那人而死，連光環都冇

工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結 ()，從速加入工會，壯大工會聲勢，讓工會可持有最強而有力的談判權！

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！

份約邊可以凌駕勞工法例架賠咁多

屌！係呀 無撚有錯
我為真香港人去死無所謂
但為支那狗去死 我真係大家所講既on9
我寧願衝出去食幾棍爆江死

又係喎，知道點樣會染病未。
係咪未有病例
空氣？眼，鼻，口？

唔撚洗拉黎講啦
一句到尾 做得私家就係想舒服 又高人工
真心想幫病人就唔會去私家

私家踢得走人 你唔RESIGN姐係認同佢
好啦 中招既有錢佬去睇私家啦 你地又出黎屌政府老母唔幫手
LOGIC上講唔講得通呀

樓主千祈唔好開名，小心呀！

我讀緊書+實習緊
要張簽幾年合約 實習完要係度做夠咁多年先free

我都無叫醫護罷與唔罷，只係講驚死就唔好做，唔驚就繼續做，醫護無論點決定都支持，但死左唔會可憐

走啦ching

留得青山在
哪怕沒柴燒

多謝提醒

擺明係啦

度度都要護士你警會揾唔返？最多移民去外國做

好啦 我決定咗辭職
我唔想死住

有冇興趣罷工呢

做咩要自爆 你on9?

..........其實醫護好前線唔suppose做逃兵囉，只係而家正苦玩野所以不妨罷工咁解。
你諗下謝婉雯？仆都仆出黎做志願醫疫症。
而家樓主嘅情況係罷唔到工加辭唔到工。其實好多人都係咁。

我做香港人我DLLM政府

辛苦你啦

辭職啦巴打，你唔做咪啲老屎忽做囉
之後佢哋中招死咗，你之後咪有位番去做

罷工未呀

我寧願去啲診所仔做住先 都唔想死住
多謝各位
但真心唔希望各位繼續分化各醫護
不論私家定公立 大多數人返工都係為咗錢
我都唔例外 我係度講得
我係提醒各位 醫護係病既最後一道防線
就算我唔做 仲有好多醫護朋友守住呢道把關
但唔係我地一直死守就會無事
而係政府仲需要配合去封關

論廢老值唔值得救。

罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工罷工

口罩眼罩全部都要戴啊，罷工吧

因為呢班支那客中左就真係抵你死
罷工你可能無左份工 然後醫院唔夠人 然後老屎忽中招
但唔罷你好大機會無左條命 連埋你家人 同香港市民

要賠錢？

我要賠啲錢 但我都有啲錢
但我賠錢係因為支那狗 我條氣唔順
但我為咗條氣無咗條命
唉 我辭職好似賣咗手足自己走咗咁

加油手足

職員證？

對專業人士呢點有保留 EN唔係RN喎
私院分明階級觀念好重 推啲學歷較低嘅去死先

証明D上司/正苦廢
保住條命先講

咁你做埋病人咪唔洗賠

要比醫療費

I know that feel bro日日返工都見到大陸黎既病人

非醫護 見到香港醫護咁都好心痛

支持醫護罷工

Resign plz

決定做唔做 支大旗係你到

如果真心話 平時既支那客好過港客
但一有呢啲事暴發既時候 原形畢露 狗樣出曬黎

罷還罷 你無辭職喎

工 / 命

咁你返工啦，份糧包咗架。

點睇啲唔罷嘅黃同事

醫院無員工保險咁仆街

高分低能咪依啲。

同埋我想講 真係成個醫護畀罷工=香港死得仲快
無人控制到個情況 到時真係變浣熊市

快d死

仆街港共！

好多時唔係話罷就咁罷
我罷過啦 之後啲更爽到

你咪淨係識出到黎淨係識屌狗個啲撚樣囉

哈哈，返工啦，中招惹上身返屋企引發陷家產

香港人就西，大陸人就自私
好明白私家好難罷工，身同感受

射波

咪講咗唔撚撈

罷工 要求遣迫武漢人

留返條命好過啦

真係畀人炒咗我地夾返人工畀你畀你渡過難關多多都得
命仔緊要
唔值得為佢哋摶

要小心
支那人成日打醫生護士架

多謝你手足
我都有啲錢

一日唔罷，你都係得個屌字

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

有無機會keep住拎四日病假 你再拎番75%錢都好

罷工，叫佢地入禮賓府

屋企人係醫生
好擔心

我唔撈啦 多謝各位手足關心

如果要醫有明確數字既病人
我諗我唔會辭職
依家講緊唔知有幾多個人
係未有明確數字先會令我地咗驚

你想無命定無左份工
自己簡

真心好撚驚。。。。

罷工先救到你
命運在你手
賣香港人命嘅政府，你撐住等於on9

夾埋同事一齊罷工 命仔緊要 醫護唔怕冇人請啦

有冇蓄糧，失業一年唔會餓死

求下醫護罷工啦唔好為班賤種賣命
我哋只責怪政府 唔會怪你哋

辭啦
命仔緊要
等d老屎忽自己食

推

係
呢個係最大既argument
唔通14億人落黎醫
香港都要無任歡迎?

好彩巴打諗通左
留得青山在
哪怕無柴燒
大不了破產

再唔罷工，我就屌到你罷工

係
要政府封關
我地先有得做
我地一直去配合呢個垃圾正苦
正苦一直當我地唔係人咁

有無文宣叫d 支那人發燒去警處報導先可以睇症

暴大手足

支那狗必須死！

祝福 尊敬 尊重
保重身體

光，時

辭職啦

今日返工都多病人發燒

同我講一次：
支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港

根據上次中國有個高官奶野嘅經驗，佢畀人地口水彈到眼就中左招，應該最少以唾液傳染。不過接觸就等於口水中眼？我又唔敢肯定

做護士點解會有呢啲咁撚柒鳩嘅約?用咩理由要你賠6位數?

罷工 咪撚做

唔罷冇人幫到你

罷工係你權利嚟

罷呀屌

以我所知 總之見啲疑似 就會著生化衣消毒

班有錢佬最緊張條命仔 冇人出聲？

立即封關 刻不容緩
五大訴求 缺一不可

Resign la

Resign 啦

即時罷工啦我支持你

屌你又要威又要帶頭盔 辭職啦巴打

罷工啦

求下你地馬上提前罷工死線啦
我地香港人唔容許你地咁樣作賤自己

唔好做，比人炒左我請你
50k

Push

留言置頂啦屌

一舉兩得

港豬嘅極致
寧願冇咗條命都要返工

唔封關同叫你地去死無分別

我可以去做住fa先既

又唔係有得醫，工作時距離3公尺，叫病人自己攞嘢探熱……等

你罷工/辭職 咁啲老屎忽咪會一齊罷囉 睇下邊個壓力大啲？
你照去做 即係叫管理層放心 前線會送死架啦 你地繼續同777做愛啦

多唔多同事想辭職/罷工？

養和？

好多
但好多手停口停

咁你繼續返啦，一定要有事呀，你預咗㗎啦

罷啦 命黎架 唔好on9 諗住抽唔中你
為份工真係唔抵可憐 講真

好波 相信你做嘅決定是正確的

好撚慘
respect

唔值得用自己條命去救佢地支那人
03年係佢地 20年都係佢地有因必有果

罷工 辭職 有命怕咩無工開

唔罷工？等死喇你

重唔撚停支那人過黎 我dllmcfh

理論上呢啲唔叫賠
而係個nursing course講明你讀完要賣翻3 5年比間醫院
咁醫院就會幫你比學費
中途唔撈就要還翻啲學費比佢

淋奠幾時有報應

你自己講罷工會炒
炒咪唔係辭職囉

介唔介意講下依家private 高ha 幾多個point?
罷完入ngo/oah 囉 反正你都係新仔

我知樓主應該諗緊如果得一個SL/請假，效果唔大同易比人秋後。呢段時間（呢兩日）快啲搵多幾個同事問定一唔一齊請假，就罷佢老味啦。

講真，你話你都病左咪得。。。

政府根本就攞我哋啲平民嘅命嚟博，可以做嘅唔做，佢哋應該第一個受死⋯⋯

你唔識唔返工的嗎？
集團係你老豆同你有親？

炒咗你會否食屎
食屎唔會死
武漢會

腳傷病假申請去武漢醫

試過肺炎未
肺炎之後啲更會舒服好多

人哋仲識屌
你識乜
識惹啲病返去俾你老母發燒囉
照吓鏡，問你阿媽生你係咪為咗肺炎

如果真係要籌錢嘅話我哋幫你
我哋都畀得起錢食沙律
為咗你一個個人嘅生死我們當然可以全力以赴課金力全開！

樓主罷啦
冇人啲老屎忽就要頂番啲位
佢驚你走多過諗辦法大你啦
命仔要緊 特別係依家係支那累到香港但要香港人幫佢執屎

接章工作，駁炒得唔得

之後武漢散到全國，全國覺得自己有病既就落黎香港，個醫療系統咪仆哂街囉，醫院仆街之後就社區爆發。

炒咪炒 命定工 自己揀

EN, RN 都走 無人做
就係要呢啲

你條命緊要過班支那狗同老屎忽柒閪啲狗命
工冇咗咪搵過份
你唔走佢地唔識驚 唔識驚就唔會向上頭反映
咁更加唔會封關 真心

公私營醫院一齊組織罷工有冇可能？

罷

推啊！！！罷工先係出路

仲返工咁傻豬，有技能怕咩冇地邊請

88

6位數字就買得起你條命

私家都係睇錢份上，點會理你係乜人，最怕你冇錢，攪唔掂咪又係推返比HA

政府正一垃圾 唔封關

又係你話驚死，講到尾都係份工緊要過份命，咁你慢慢做啦

罷工啦 咪撚做壞規矩 唔通又想學武漢咩?

無人叫你辭職 叫你罷工姐 兩樣野黎
佢炒你嘅話係公司賠比你

支持 錢冇左可以再搵

真心想講私家都好多hidden case
啲蝗講個大話有幾難 tocc扮到唔中
最後當fever入院就仆街
私家罷唔到工 HA手足快啲罷啦
利申 sorry爆到黎都會resign

襯未爆發響自己既同胞(香港人)請盡早擺工

支持你 命得一條 唔值得為支那人同垃圾政府賣命

痴撚線

如果依家係8月9月。 班大陸人仲夠膽落來咩。

依家落來跟本係播毒。 自私到呢班人。

支持醫護罷工，逼政府封關。

支持你

講到尾咪又係唔夠多人一齊罷
夠多醫護一齊罷工佢點吹得你地漲

仲怕炒?
命都冇埋你連搵份新工既機會都冇呀

罷啦樓主 要相信自己既能力 就算真係炒都一樣可以生存到落去 反而繼續做真係比埋全家條命都唔夠佢玩

其實覺得政府根本就知咩事 個病毒有幾嚴重 想同香港人攬炒

咁你死撚左佢啦

咁你死撚咗佢啦

笑死 港豬樓主

我知既有兩間私家會咁做，唔知其他私家係咪都係咁
你去讀part time conversion course，可以係返自己醫院實習，實習期間有糧出比你，但係其實你當係實習期間停薪留職，之後實習完會要你簽2年約，如果實完習即刻唔撈就係賠十萬未夠，之後quit就按比例去賠

屌 打份牛工都皮幾野個月
起碼唔撚洗死

巴打 做醫院係香港唔怕冇工開 命仔要緊 呢啲時候佢唔敢炒

罷工又驚比人抄，咁你都可有可無

你憑乜撚野屌政府？

依家政府叫你去死，你都on99送死

Popo都係為錢既廢柴，我唔知你係咪？

你哋快d死啦

唔使罷工

幫手推

聽聞全港急症室都有好多武漢人，今次真係大撚鑊，班仆街高官死一百次都唔夠

唔撚做啦 等d老屎忽上前線啦

一係罷工一係等投胎

香港人條命唔係為班外族支那人犧牲！！

on9

炒咪炒 到時你奶左野工都唔洗你番添呀

罷工啦
唔好搵命博

EN 咁低人工仲要去送死
唔搵班RN 去？

如果有日中招，係你咎由自取。
為咗保住自己一個人嘅飯碗，而間接支持政府，置香港於死地，我只係諗到你好自私。
巴打，你嘅後路已經好多，去另一間私院、公院、技術移民，唔愁冇飯開，罷工係利大於弊。做一個保護所有香港人嘅英雄，定係懦弱嘅極權幫兇，你自己揀。

搵條命換武漢自私撚條命，國家會多謝你

平時私家先多支那人呀

識講流利英文+做呢行 好多國家都肯收
所以要生要死自己諗喇
人係自私既 往呢個方向諗就fit曬

如果你係有良心既人
諗住 罷工救眼下既香港人+嗰幾個中招既人
定想救全香港人+n個大陸人

兩種人 兩個相同既結果

AN更但下午仲要返工？
可以搵勞工處

求下你 唔好送頭
唔值

無n95, 無眼罩
辭職啦

佢係咪一簽約就俾咗 約滿酬金你，
而你又已經洗咗筆錢啦

勞工法例邊到講唔比
賠3個月6個月糧走有幾出奇
你話幾年既就有機會係penalty clause啫

最尾咪做返公家或者第間囉
請病假又得

病左

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

班官唔出街唔做野係屋企都有糧出。
你地冇理由要食佢地放班支那人落黎去賠命囉

必須三至六日內威脅到政府封關 否則已經冇罷工嘅必要

樓主條命廿萬唔洗咁抵玩

所以一齊罷
齊上齊落

哇 私家醫院實死

[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

同意

呢一刻係你呢一世人最有bargaining power既一刻

你地咪又係唔敢反 乖乖地用生命硬接LA

請病假啦

咁奶野既話第一個就搵班黑警 跟住就搵你地班醫護 多謝你地咁大愛

叫你quit你又唔Quit
叫你唔好做野 你又話唔可以唔做

你慢慢屌啦咁

為支那人死？有咩咁感動？
死咗都唔抵可憐
一路好走

Congrats. Join Yellow Economy la. Good luck, HandsFeet

除非你唔想罷
要罷嘅話理撚得佢炒唔炒

正一PK

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

邊間私家咁仆街

咁唔該你罷工啦
當我求下你
迫個仆街政府封關啦

命緊要定錢緊要

到以家哩刻 都淨係識開post屌
樓主同類真係自己攞嚟衰

講到私家醫院最出名養和
點都救到你
要就去養和啦

唔好撚黎香港啦
澳門免費醫呀

香港封關 刻不容緩
全民三罷 港人自救

同埋其實如果真係有病
我地會將病人送去減壓室
減壓室入面啲病菌會死撚曬
所以如果封關keep住做隔離 其實好快可以控制到
但依家最驚既係啲中咗招既人
唔撚肯去減壓室 佢地會好撚惡咁講
我送得入去即係要同班隔離既人一齊
但我屌你老母 你本身就係有需要被隔離

罷工 唔想死就自救 求一個想殺你既人救你 你係咪on9?

罷工啦
冇做份工搵第二份
冇咗條命就冇嫁喇

你罷工 佢地炒你就要自己上
佢地仲驚過你
再講 命仔重要定工重要

病人咁惡，會唔會需要鎮靜下？
食返D防疫（鎮靜）藥先，如果意識模糊行唔到，幫手推佢入減壓室

如果認同請幫推幫share

【致猶豫中的醫護】可唔可以請求你地，考慮為港人性命罷工？你所顧慮的問題，其實可以咁睇

日內瓦宣言的Applicability
- 這是一份崇高的宣言，適用於絕大多數情況
- 可惜每個理論都有前提假設，而世上沒什麼理論係可以cover曬任何前提。宣言所基於既人道出發點，都一樣有個別apply唔到既時候
明知救番希特拉，佢會去殺更多人，咁救唔救？

- 第一身份係人，第二身份才是醫護
基於第二身份所作的行為，係以comply with第一身份既道德為前提
如果兩種身份有衝突，咁就應該選擇返最基本既身份——人
根據自然法，作為人，instinct係選擇將火車駛向只有1個人既路軌，以拯救另一條路軌既5個人

真係唔罷的話，還有其他折中方法？可集思廣益
- 畢竟資源短缺，無可避免要將醫護既健康放係top priority, 一旦疫症全面爆發，先有命醫香港人
畢竟一個醫護倒下，就會有n個病人得不到救治
所以對於內地病人，醫治之餘，避免進行容易傳染醫護既高危環節，例如插管，就變得很有需要
而治愈率越高，將吸引更多病人來港，直接製造更多香港人感染個案，一齊死or一世後遺症
- 有限的藥物，還要預留給香港人，預備大爆發之時用！宜家用緊既醫療資源，都係港人既血汗錢，優先用於港人也很合理
- 由於資源有限，對於大陸人，若不預交醫療費，只隔離不醫治
- 政府話過，參與示威既醫護需要停職，而好多大陸人都贊成革除黃絲醫護
- 或者，文宣手足也要比到大陸人一個明確既signal: “就算黎香港，醫護都唔會盡力醫”。這才能阻止他們來

唔使一個月，廣東病人瘋狂湧港
- 武漢已經失控，前線醫生：“醫療物資不夠，一天都沒吃飯，死了很多人尸體都沒人收”，大陸跟本冇能力搞掂！
- 廣東省病例已成全國第2多！香港有n多個關口連接廣東！大陸人睇中香港醫療水平，必然海量湧入！以香港醫療資源，有咩可能應付到？

一個月後，香港成千上百人感染時，睇返今日，會點揀？
- 宜家咁落去，我地都清楚結果只有一個：香港應付唔黎，醫院和社區交叉感染，病人一傳十，十傳百
即係，本來香港可以只有幾宗案例，但由於香港醫療吸引大量患者來港，一路上傳染埋其他無辜既人
- 生命只有一次，用自己既一生、家人永遠既悲痛、無數港人既尸體，換取宜家幾個大陸人既命，是否值得？
你身邊既醫護好友，成為下一個謝婉雯醫生
某位次次都出黎守護孩子既銀髮族，在病毒折磨下離世
某位年輕手足終身殘疾，而佢仲未有機會實現事業理想、談一場美好既戀愛，就毀了一生
隨著疫情擴散到本地社區，呢D都會成為一個又一個既事實
——我不殺伯仁，伯仁卻為我而死

我唔忍心為左以下呢d人，要犧牲手足
- 隱瞞自己來自武漢，嘗試逃離醫院、不惜感染其他香港人
- 反送中以來，絕大多數大陸人，極其惡毒地希望置手足於死地，句句廢青曱甴，看到手足被濫暴，皆拍手稱快。如果佢地有機會，會害死我地幾多義士？
- 佢地歌頌極權，唔監督自己既政府，大班人信黨得永生、唔肯戴口罩，結果染上惡疾。點解變左我地埋單？

兩害相衡，必取其輕
當斷不斷，反受其亂。袁國勇說了，封關只有黃金72小時
香港地方細，病患一多，就醫到呢個，救唔到另一個。唯一方法只有防止新增感染！
一個月後回望今日，看著無數被病毒折磨的港人、淪為尸殺列車般的香港，無法逆轉，可會無悔於自己既選擇？
我們的生死，繫於你的一個決定。再次請求，感激不盡

一名普通港人敬上

其實有第三條路, resign 即刻申請台灣技術移民, 醫護有2yr exp 基本上一定批, 過到去可以揀唔做medical 相關工作都ok.

唔使罷工, 辭工移民保住條命ok, 點都唔割

係囉，同叫人RESIGN無分別
BTW，仲有保護衣呀

罷工啦手足

....傳染率高達82%
唔俾著保護衣都係辭職啦
痴線，當係為咗留低繼續作戰嘅醫護抗爭
係就FIGHT FOR保護衣物眼罩同N95

私家好仆街，平時啲老細已經完全無關心啲同事，又勁多荒謬啲policy. 全因政府放棄防守, 成隊波得番個龍門, 隨時賴嘢.

私家請左一日sl 已經唔俾過試用期 我屌佢老母

佢叫你分流，你去屎坑坐